短租服務式住宅求推介

終於都係決定咗要結婚，但係盡可能短時間內離開香港去外國

想問有冇啲乜嘢推介

短有幾短? 幾星期? 幾個月? 幾年? 人生都係好短

Around 6-12 months